HKMA 金管局 Recruitment Progress

有冇人知通常完左Written test 等幾耐會收到interview invitation架？

有無人報AP？

有冇人5月報左assistant manager? 收到interview 未？

做完written test了,等interview